各位如果要走 請謹記一樣野

走難絕對唔係問題黎 大把革命家岀走過
但記住總有一日一定要返黎

利申 : 有BNO但唔走

我只想傳承廣東話
冇呢樣乜都死

天崎話齋
覺得有用就去做